支那山東董事長當孫女面強姦佢老母 兒子敲鑼罵畜生

屌奶星以為佢強姦自己個女咁撚出位

點解唔強姦個孫女

姐係老豆姦自己個女

FBI is watching you

應該係仔個老婆，即係新抱

媳婦呀

孫女同佢有血緣關係，新抱無？

兒媳

唔算亂倫

稟夫人

唸起後梁太祖

好撚亂有無樹形圖？

孫女得18個月大

據中國《ZAKER》報導，楊光金的兒子控訴，之前武漢肺炎期間，自己想法設法把父母和妻女送到加拿大溫哥華避難，豈料在國外期間，父親竟然趁著母親不在家的時候，性侵兒媳婦，而是還就在孫女面前做出獸行。母親陳月芳得知此事後，選擇包庇丈夫，指稱丈夫是和兒媳「通姦」而非性侵。
由於妻子回中國後曾經報案，但警方表示案發地點在國外無法立案，楊金川的兒子於是到淄博理光公司門外拉布條寫道：「淄博理光董事長楊光金當著孫女的面性侵兒媳喪盡天良」，並敲鑼吶喊：「楊光金、楊光金，楊光金性侵兒媳婦，當著孫女的面，喪盡天良，我沒有爹了，我也沒有家了。楊光金喪盡天良，當著孫女的面，性侵兒媳婦，我女兒才18個月。楊光金，你畜牲，你禽獸不如。」
但楊光金向兒子宣稱，自己是被兒媳婦勾引，並具體描述表示，兒媳婦在溫哥華時明明天氣寒冷，卻穿著露乳溝的衣服和超短裙要求他陪同練車，後來更接他的手伸入內褲裡，「呢喃地問我是她的水多還是媽的水多」、「她把手伸到我的褲子裡面，說是比較你們爹倆二個誰的大」、「給我舔了大約7、8分鐘才硬起來（自從我得病以後，有勃起障礙），最後給我吃出來了」。楊光金還表示願自己人格擔保，自己骨子裡討厭這種水性楊花的兒媳婦。
「我妻子在這件事情中沒有做錯任何事，她是受害人。」楊光金兒子痛批父親造謠，表示妻子受辱後選擇息事寧人，是怕影響他們父子關係，又擔憂若當時翻臉，「楊光金老羞成怒，她和女兒兩個人的安危怎麼辦？」兒子感嘆妻子只是一名柔弱的江南姑娘，「在面對惡魔的時候，還要守護18個月的女兒，已經盡了最大努力了。她究竟要做到哪種完美，才能抵得過楊光金蓄謀已久的犯罪？我對她沒有任何需要指摘的地方。」（即時新聞中心／綜合報導）

孫目前犯

楊光金還表示願自己人格擔保，自己骨子裡討厭這種水性楊花的兒媳婦。

自己人格擔保自己

兒媳婦在溫哥華時明明天氣寒冷，卻穿著露乳溝的衣服和超短裙要求他陪同練車，後來更接他的手伸入內褲裡，「呢喃地問我是她的水多還是媽的水多」、「她把手伸到我的褲子裡面，說是比較你們爹倆二個誰的大」、「給我舔了大約7、8分鐘才硬起來（自從我得病以後，有勃起障礙），最後給我吃出來了」。

AV情節

好平常啫 楊貴妃本身都係唐玄宗嘅兒媳 最後咪又大大頂綠帽笠落個仔度

「呢喃地問我是她的水多還是媽的水多」、「她把手伸到我的褲子裡面，說是比較你們爹倆二個誰的大」、「給我舔了大約7、8分鐘才硬起來（自從我得病以後，有勃起障礙），最後給我吃出來了」

計半個女

係車度含完咪返屋企 好合情合理

呢個po差d野🤔

何家驅d fd

左手張圖梁國雄
但比好多甜故仲精彩

山寨王做耐左就會覺得自己係皇帝
強國都唔知有幾多依D人
一切法律倫理可以完全無視

「呢喃地問我是她的水多還是媽的水多」、「她把手伸到我的褲子裡面，說是比較你們爹倆二個誰的大」

而家啲山東人應該都係雜胡後代

冇睇內文

李隆基

連登神探邊個講真話

朱溫 李隆基 李元昊

咁撚識食

我信個老豆
試下個仔反面，冇晒錢，個老婆好快現形

點都好 連登都係無片
口水佬

懷似有圖

我覺得首先要驗下孫女個DNA究竟親生老豆係邊個先

保持兩秒距離先

個名好綠

大媳婦靚啲

支那畜牲

個標題好撚複雜

新抱啊

符合蟈情

都屌得過

婆婆仲正啦

個眼神幾淫

突破盲腸

即係強姦個新抱, 支那使唔使咁呀, 平時都屌開嚟架啦

所以上面張圖個仔都有個guess字

細仔睇落好恰D

點解兩公婆隔得咁遠，會唔會潛意識反映左D野
兩公婆岩岩結婚，點會捨得分開咁遠....
可能兩公婆本身都有D野
再加埋支那雞本性，單靠表面證供真係好難定論

個女都歲幾大，岩岩結婚？唔係張張相都要糖黐線先正常掛

胡人習俗

邊個水多D

白衫黑衫
雙飛

thanks

身體語言已經出賣左佢!
公公同婆婆已經唔多熟,婆婆同兒媳比較熟
細仔老婆樓本唔中意細仔, 只係為左錢,所以背住佢企,中間仲要格住老爺
貪錢既女人直接勾埋老爺好正常, 分分鐘老爺渣緊佢屎忽

女目前犯

你估個個都係Java咩

即係個仔既老婆？

係

成個民族都係畜生賤種

Crusader king 中國版

呢d事 真係 畜生先做得出

白衫點忍 一日最少扑七獲

道歉就OK咁著數?咁唔爭在大個個

av劇情?

一開始見到董事長強姦自己老母

細個個正d

片呢

好撚淫

睇得日本av多

枯木前飯

奶奶扭親手入左院嘛

少女我唔鋤愛阿婆

個仔都on9 忍一忍，老豆身家遲早都係佢

竟然無強姦埋個孫女??

連登神探非你莫屬

果然係共產主義國家，老婆都可以些牙屌

支那人呢D野好普通，幾荒淫都有，洗下就乾淨，第日就當冇事

苦主哥正d

之前有單係女婿搭上岳父

出嚟扮苦主，都係想分多啲身家啫

兩個新抱好似樣
同一type黎
係咪做兄弟嘅話口味都差唔多

即係強姦邊個?

3個月後

好痴線

I expect nothing less from China.

睇錯咗姦兒子